地鐵一加價又出事

屌你垃圾

咩事？